蕭生連進擊的巨人都睇埋，點夠你玩呀！

原來艾爾迪斯人暗指指日本人，圍牆就暗指戰敗後既各種條約枷鎖。

不戰契約